九龍城廣場要拆

都講咗好耐已經唔係太驚奇嘅事

間唔中會經過但係從來冇入過去

未入過就要拆

好少可有個場咁休閒 好鍾意入去 九龍城廣場aeon啲凳度坐

幾時拆

快啲拆啦

🎵kowloon city plaza

Aeon又少一間
仲有咁多小店
影藝

拆黎做咩啊??

住宅

九龍城出世住左廿幾年 幾年前先搬走
個廣場好多回憶

最大作用係有個停車場

陸運會

明明戲院開咗冇耐

以前最頂仲有neway
考完試就會早一日 book 房
學生k lunch $49 由1點唱到8點
好青春

到後來有吉之島就會逢星期三去掃平野食

不過呢幾年都變晒好多大型連鎖店
都少行左
突然知道佢要拆就好唔捨得

拆左起商場+住宅？

上年唔批今年成份野改都唔改再交上去竟然批

你泊過入去未地獄場喎

n年前地牢間機舖留低唔少腳毛

未算地獄，得閘機位堅窄同斜路灣位較窄，上到去都正正常常嘅。

通常只會入去屙屎

間戲院短命種 .開幕到玩完唔知賣咗幾多張飛

影藝開咗無耐咋

由細行到大，好多回憶

住附近 我都未去過

好經典

手車廢就廢啦
S class個個禮拜入未驚過

所以咪要執

無得睇飛機喇

首都幾時拆

最記得以前有得拍賣,
又可以同大隻佬拗手瓜贏左拎獎品,勁好氣氛.

好撚好行喎
九龍城食完野 入去屙返個屎先走 好爽

下，咁我以後咪冇得去姨昂買嘢？

個廁格咁污糟你都啱

以前中學係附近 成日去hea

無咗高度限制想起樓+商場都好正常嘅，不過搞改地積比個d野應該會拖好多年。

有聲

個廣告把男人聲

屌，成日去個到買大快活，M記，拆左仲可以去邊

Cybernet
讀中學嗰陣重喺到
網吧貴過對面i-one

係勁污衊尤其係地下條巷仔近711個個

全港商場都好污糟
比班廢老用到
公屋始終係公屋

成間商場細似得呢個

中學成日落城食飯

以前住九龍城成日去，小學係公園玩到成身汗入去嘆冷氣，細個用100蚊係冒險樂園可以玩半日，頂樓仲有間機舖，排隊免費玩槍game

啲廁所好恐怖夜晚去唔知點解好心寒

我回憶中既年代
紫色加霓虹燈好正
後來變晒白色做主色無晒feel

牛津道學生？

有冇去過間歡樂天地玩碰碰車

記得細個嗰陣呢個場好旺，但後來唔知點解變左死城。細個同屋企人去歡樂天地玩碰碰車，後來下面有埋冒險樂園就兩間都玩

我都想問有咩咁地獄 地下樓上都去齊晒 正常一個場黎

最初下面有個拍賣場 個時好多人去講出黎都覺得自己老

嗰陣時全港第一間銀咖哩係喺三樓
叫銀座二丁目
真係勁好食又豪爽
鬼盛未必食得晒

以前放學打完波會去食銀咖哩/kfc

鬍鬚佬

我買左部數碼暴龍機

幾時開始拆

我由出世咗16年九龍城先搬，以前最早嘅九龍城廣場先最懷念，有戲院，有namco嗰個年代。。。

果頭好多學校, 九龍城廣場係好多人成長既回憶...........

咁都叫地獄 你都幾廢

民生

幾細個先
我細個果陣有機場，成區好旺
仲有果陣商場少，以前成日行九龍城商場同龍珠
記得同過條女走堂去商場頂neway 唱卡之後去隔離踩單車

九龍城出世住左三十幾年
上年先搬走
個廣場好多回憶睇住佢由旺變靜

賽官
兩個半坐紅van嘅時代

N年前行過IT
而家仲有冇？

變左白色成間野好垃圾
最記得以前3樓間m記超大，kfc仲要同佢同層
2樓間cd舖其實都屹立不倒左好多年

後門個公園以前有個馬車可以爬

同第一條女爬上天台樓梯頂睇飛機，唔夠幾分鐘俾保安叫返落嚟

遲D去九龍城唔知泊邊好

冇左好耐喇

十腸飯

機場搬左就變死場

好多人跳樓

我記得以前最底層好似有間自助餐

全區唯一一個商場都無埋

佢開西九龍嗰間嗰陣重keep到水準
不過一改名之後就走下坡

牛津道扒房？

兩個半van仔

隔離先係

有冇人去過間卡丁車餐廳玩
值唔值得拆之前去玩一次

我讀一中

呢個係"成功須父幹"場喎
2000年代早期係OK既, 有好多精品店, 鐘錶店
頂樓有玩具店同報攤, 之後仲有攪拍賣
父幹男接手之後裝修加左AEON, 但人流慢慢少到冇
死因之一係冇地鐵站, 冇人會專登入黎
而附近地鐵站大把大型商場 (九龍塘, 樂富)
場內又冇啖好食, 但出面衙前圍道大把食肆
只靠星期一至五學生同區內人消費一定唔夠皮

個channel有埋<運財智叻星>
荷蘭叻 劉美君

裡面唔地獄，晚餐時間d 車排住隊入去泊先地獄

個時應該啟德尾幾年 未有上面巴打講既數碼暴龍機但的確係鬍鬚佬
我諗我讀緊小三小四咁上下 數碼暴龍機喺我中一時出
以前去九龍城食牛肉餅 排隊排到顛

龍珠商場成為區內最大商場

重建唔係問題

起個地鐵站好d喎
遲早成個區都搞重建

起左啦 因為沙中線問題未用咋

宋皇臺都計？
咁樂富都係啦

間馥苑好食到爆

回憶

你睇下個出口係邊先啦

個出口拉到咁遠

如 九龍城廣場要拆,咁西九龍中心係咪都係拆?

劣食之選

未執都唔洗玩，細路玩就過癮

講咗好耐
之前好似話想重建起一個高級d嘅商場，類似又一城個種
難得有新戲院又無埋
aeon

要行十分鐘有多
近樂富少少

塞車實塞到仆街
依家已經Double parking

呢輪加晒價，25蚊粒鐘，痴線

個廁格勁低好無私隱

講人流仲差好遠
有個food court已經好好多
呢個埸啲人係入去泊車求其買啲嘢攞免泊就走

城南道出口wo 喺正隆姐隔籬 咁都叫遠？

唔好又話集體回憶

落車計，個閘唔係你想像咁近
又冇瓦遮頭頭樂富又一城比咪遠囉

賣左俾大陸佬好耐

以前細個去完學生健康檢查，阿媽就會帶我去入面間pizza hut，對住個公園好舒服

順帶一提
以前成日去大家樂食早餐
個水吧好撚靚

我地應該一齊唱過k
不過唔同房

又見到你

以前有銀咖哩，依家去左地下
仲有仙跡岩

25蚊>320

Exactly

未泊過個停車場，平時會泊下SUV去深水埗個美景，想問邊個難出入同難泊d

利申個人唔係美景個個位都泊到

又想點

個時我都成日去食

我都係，住左20幾年，好多回憶

裝修後變咗Aeon都好少去

冇去過美景答你唔到
但呢個埸零難度，車位同轉彎位夠闊
睇痕跡啲人係斜路轉彎位冇睇對頭唔預位花，但其實夠位兩部同時行

比320都好過比黑社會泊車仔亂鳩咁嚟
順便屌撚撚九龍城啲泊車仔，五六日成日double park

東亞

講起Aeon由樂富吉之島年代，
搬左落去之後都少左去樂富，
咁就10年了

正。 又成功攬炒

以前直頭住對面恒勝樓

中學回憶
以前放學成班frd成日去借漫畫之後係m記坐到天黑

想問木頭車雞蛋仔伯伯重有冇開檔？
幾年前見佢喺新樓百佳個邊

其實上次唔批主要係因為搞唔掂起樓期間無咗成個停車場
今次佢propose咗分兩期去起，第一期起時keep住2期個停車場約60個車位，到一期完咗就開個臨時停車場俾2期開工。
同埋重建後都有番3層商場，另比之前多184個私家車車位

之後都係解決唔到區內泊車問題

九龍城大部份都係細site單幢樓重建，好難做停車場

最近嘅大型商場要行去mikiki/樂富

唔係 住宅

所以正苦當初批嗰下已經錯
又唔帶頭收樓重建只會越做越衰

隔離實拆起晒住宅 小曼谷冇啦

Mikiki好行過樂富加埋喺前面有劇院，不過天橋底班道友又係好撚猖狂

暫時真係得啟德道嗰度係URA搞

個廁所真係成個九龍城急尿/屎會去既地方

屌...好傷心
我真係好中意行佢間AEON...人少少慢慢揀

對住太子道西咪又一間
老闆揾咗咁多再開有幾難

小曼谷開左間新野
早一個月去 入左舖頭望見餐紙先知

都係改變唔到成個區交通問題，一個位死全區含撚

岩架喇
拆撚曬成個香港起樓喇

就算留係到都係冇咩人行，淨係午市有小小人氣

細個叫老豆老母帶我去
果排好興拍賣，好多商場都有

成個九龍城得文華東方同九廣果個叫乾淨d
如果忍唔到 真係局住屙

Kfc隔離仲有個 好過地下果個好多

去過一次九廣廁所
臭到唔痾出返嚟
真係急到賴咁先會去

入面個Aeon好好行

地下果個我去過 真係搞唔掂
要屙既一定係二樓有兩道門果個 由細屙到大
九龍城d餐廳都冇乜廁所係乾淨
個Aeon冇其他地方咁多人
過多幾年 分分鐘九龍城都要重建

大陸佬一早收購左

九龍城要重建都好大陣仗

其實我都幾鐘意九龍城
細個成日去公園玩
大個就成日去買泰國嘢

幾年前夜晚穿過公園行返屋企
見到有個啡皮女喺度含個黑人條嘢
嚇到我跑走

諗起早排有人泊海之戀都刮爛架車個post

不遷不拆
哲與九廣共存亡
城規會害人不淺
城規會殺人填命

個個埸都有痕跡添

原來九龍城咁多連登仔女，先前九龍城廣場和你唱又無人黎

最底有波樓

係啲人有回憶咋屌
你太高估九龍城啲人嘞，好撚多有錢藍絲
之前搞好多嘢有啲係土瓜灣同樂富啲人嚟

當區建制派區議員民建聯吳寶強競選口號係保廣場，使唔使找數呀

有冇話幾時拆？

傻啦，口號食得有錢收？

渣棍波落雨上去真係要d膽

搞笑，起哂樓無超市點買野?

雖然有街市、食肆都好多
但係無商場個區都幾唔好
九龍城廣場唔好彩
97前明明人流好多
97後勁差，有埋沙士直情無人行
我估佢地依家都拍哂烏蠅
仲諗住有沙中線會帶旺番
點知依家先黎拆

識去一定揀aeon個層啲廁所
乾淨好多

拆未拆囖，成班人自爆做乜鬼

Aeon廁所係幾乾淨嘅

成日去aeon超級市場

果頭唯一kfc pizza hut大快活冇撚埋
(大家樂同譚仔就wfc)

我都記得以前有個賣雞蛋仔，仲有好多味揀

唔係wo
個木頭車得伯伯同婆婆做
重係炭爐 買一底都要等成十分鐘 無其他味揀

最底嗰層既銀咖哩同填品留低過好多中學腳印

佢講個間係cybernet再之前
垃圾cybernet啲staff 閪撚到
有次話想同啲frd一齊坐 佢話佢編排
之後屌撚柒個肥婆

有 三樓果到
以前三樓仲有m記 kfc
仲有間玩具店

以前b2有間百佳 好細個果時成日同老母去
果時廣場仲有buffet食
先廿幾歲人已經係到想當年

有，執咗之後就好耐冇玩過

細個一樣成日去 而家aeon都好行呀

kfc隔離個廁所啱啱翻身完乾淨左好多